{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진 다우리조텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、週末の金曜日と土曜日はチェックインが3時以降に可能で、チェックアウトは依然として午前11時までです。 午後11時までチェックインできますので、時間を確認してからご予約ください。 親と一緒にいる子供たちも宿泊が可能であり、追加時に一人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 そして連休や繁忙期には人数追加時に一人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 歯ブラシは提供されておらず、バーベキュー施設やセミナー室をご利用いただけます。 駐車は無料で利用でき、80台まで駐車できます。 また、無料Wi-Fiを提供しています。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "週末の金曜日と土曜日のチェックイン時間はどうなりますか？",
            "answer": "週末の金曜日と土曜日はチェックインが3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "週末の金曜日と土曜日のチェックアウト時間は変わりますか？",
            "answer": "週末の金曜日と土曜日のチェックアウトは依然として午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインすれば良いですか？",
            "answer": "午後11時までチェックインできますので、時間を確認してからご予約ください。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "親と一緒にいる子供たちも宿泊が可能であり、追加時に一人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "連休や繁忙期に人数を増やした場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "連休や繁忙期には人数追加時に一人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設やセミナー室は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設やセミナー室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用でき、80台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 415
    }
}